王騎明天宣布罷市1天

ada alex就好啦 有假放

咁樣管理點X得架？

希望各位波台朋友響應罷市

香港人加油！

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！

停反朗一天OK？

無哂人點x得

你想成為逃犯?

咁C朗仲係咪強姦犯

佢絕對係逃犯啦

支持王sir

停放針一天OK?

不了

路由器

alex , alan!
612泥金鐘office!

問錯人
佢真愛

咁牙朗會唔會反對條例？

職業罪犯，一定啦

我聽日一定返工，老闆話有三工

但七年以下唔引渡喎

和解左啦

器由強